點解東張西望叫人合眼試降溫產品？

一個冰凍濕纸巾 一個冰凍噴霧

叫人合埋眼試邊隻產品有效降溫
睇到笑左出黎